將軍澳除左周同學 仲有一位手足去左邊?

如題
睇匀連登 Telegram Facebook都無呢位手足既消息
有無識得佢既人知
個日俾人打到爆頭有無送到院

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

推

Push

係，安唔安全？

Pushhhhh

tui

You

推呀

手足唔係Condon呀

push

問問

係咪縫左十針呢個叔叔？

曱甴平

推唔到但好想知，有冇人知啊好怕佢又被消失！！

怕佢被自殺呀

apple一早報導咗啦保釋出黎縫咗11針

唔好再講中大班mk仔啦on9,推返謀殺同被自殺po